［互動故］ 模擬北韓

喺呢度簡單介紹返先

。本文會以香港廣東話書寫，如果唔鍾意你可以quit左篇文，我唔會介意

。 故事入面你哋係金正恩 ，建議可以留名睇吓班連登仔點治國

。因為朝早偏得閒，所以朝早出得密啲（可能幾個字一篇

。冇啦 希望你哋可以睇得開心

目前局勢

正文
=9/6/2019 平壤=

（本文會以香港廣東話書寫，如果唔鍾意你可以quit左篇文，我唔會介意）

你係金正恩
你啱啱完成晒手頭上嘅工作 凝視着你用緊嗰部iMac
決定上網睇下YouTube 你喺YouTube上面睇到你嘅盟友 中國XG市103萬人參與名為反送中既示威 請問你有咩反應

呢題睇吓局勢先

A:譴責反中亂G組織發動百萬人遊行。煽動對政府嘅憎恨企圖消滅盟友政權

B:呼籲鄭月娥撤回

呢一題好重要，揀錯冇得返轉頭 11點截

B

C

C係乜嘢

核平美國

暫時軍力仲未得啊

核平白宮

A

核平青瓦台就得 可以諗諗

唔好呀

多謝

可唔可以幫我推 比更加多人睇到

屌你老母核平白宮

C 好撚煩阻住我睇YouTube 核平XG

XG邊度

就元朗國啦

匿名嘅連登仔係政治光譜上係極右
現實嘅連登仔係右

有開放題嘅時候可以諗諗

都好以為係左

b

多謝多謝

幫你推

Thx

唔揀住 留個名觀望下先

多謝晒

推

LM

不如選擇打出嚟等我哋正評
你唔需要咁辛苦去數

都好

以後得兩個選擇既時候可以用

關我閪see me da

？

多謝絲

你決定叫你嘅手下公開係國營電視台發表講話 叫鄭月娥撤回（B)

你嘅舉動好快比特朗普放上Twitter 公開盛讚 稱你為最好的領導人 並表示將會舉行美朝峰會 表示期待

不過你好快比中國外交部話你係搬石頭砸自己隻腳 干涉別國內政 表示會推出反制措施

包括停飛平壤來往北京的航班 北韓圜與人民幣匯率改為10,000:1 丹東邊境每日只開放通關1小時 在邊境用擴音器 一日二十四小時用中國話 講北韓干涉香港事務以及中國內政

呢個時候 你會點做

開放題 11:45截

Hihi

好似炸咗棟外交大樓咁 炸咗啲喇叭

點樣炸 俾啲建議

將捉到嘅支那間諜犬決報復

如果係高射炮

如果用火箭筒

=2/7/2019平壤=
局勢

你嘅幹部提議要作出反制措施 經過商議之後決定犬決中國間諜 以及以大型火箭炮炸毁擴音器

此舉之後中國外交部揚言要北韓付出代價 派坦克車包圍鴨綠江 ICBM瞄準平壤 加開解放軍接被班 全面更換中國山寨槍枝

特朗普警告中國 唔好隨便攻打北韓🇰🇵 揚言開戰要佢付出代價

選項
A.提出盡快舉行美朝峰會商討對策
B.推人民做箭靶(100%民意逆轉)
C.喺下面留低意見

聽日中午截

C 向俄羅斯要求軍售S400同升級MiG-29

+ A

[真心討論]點解唔係美國

可唔可以幫手推文

用開俄系軍備梗係升級上去 低conversation cost 可以係海參崴工廠做完運去
同埋同俄羅斯軍售比印度同理 表態支持 可以引走中國軍隊
用美系時間唔夠

都係一個好嘅辦法辦法 thx

同埋就算用俄系兵器，都未必會惹美國不滿
只要其餘地方唔好敵視美國嘅話

多謝油巴

Thw

篇文有邊度不足?

=10/7/2019=
你嘅手下已經到咗華盛頓同美國方面商討細節
決定八月喺____舉行
A首爾
B台北(口交部堅決反對)
C華盛頓
D北京
同時你都決定向俄羅斯更新你既1970年軍備
冇乜錢所以只可以買三樣
1.S400導彈
2.俄羅斯T90坦克 取代T62坦克
3.A K74特擊步槍
4.9k720伊斯坎德爾飛彈（射程400公里)
5.即將退役嘅mig-35 （戰機）取代mig-29
6.SSJ100 客機

回覆嘅時候好似咁樣
A 1 3 6
當然呢個唔計數 我有做功課㗎

打錯咗 mig-35 啱啱服役㗎咋

3:00截

D 1 4 5

多謝 記得睇返

C 1 4 5

B 1 4 6

B 145

D

跟住金仔俾人扣留

我就係比呢個選擇

我依家溫書所以可能3:30先出到

A
1, 4,5

有無得揀stockholm....

A 1 4 5

抱歉由於北韓客機古老的關係 飛唔到咁遠 去華盛頓已經係極限

北韓飛美東遠過北歐
不過唔駁故了

唔好意思我冇呢方面相關嘅知識

想睇阿妹或者其他大佬奪權政變
最好係其他大佬贏 瘋狂清算金家族 迫佢地做雞做鴨爆晒金家族d野 令北韓人精神崩潰

比多一票丫

D 2 4 6

唔好唔記得仲有一個人姓習

之前都有個，個post個樓主消失咗

互動故 <<模擬北韓>> 2

其實我係致敬緊佢同模擬中國嗰個樓主唔係我

佢放返金仔返去 成功復國 但個老婆同女已經成為全國聞名既慰安婦多年

你不如幫手完埋咗佢個post

始終直接咁樣偷咗佢唔係咁好同埋其實我原本係想寫XG
尊重各位意見 就寫北韓 呢個係比較正常 就會好拿狂想㗎啦

你哋嘅選擇係A 1 4 5

好快出

留名支持

開始之前可唔可以幫我推一推文
=2/8/2019首爾=

你跨過三八線到達南韓（A)

與特朗普會合
其後乘坐專車到達酒店下榻

商討中國對北韓嘅軍事行動
你首先提出......
開放題 4:30截

改一改5:30截

俗語講 敵人嘅敵人係朋友 不過一開始唔好咁狼

比金仔毒死左

割讓夏威夷俾金仔度假

係一個好選項

唔記得講我會揀三個選項

怕_ 安法？

簽通告啊

=3/8/2019首爾=

同特朗普進行午餐會議

你向佢提出三個諗法
· 割讓夏威夷俾金仔度假
·撤銷聯合國部份制裁
· 核彈瞄準中國

不過特朗普提出三個要求
你是否同意
·輸出北韓女子到美國提供性行為以賺取外匯
·交出並燒毁一半核彈頭
·北韓需要改革

你是否同意
9:00截止

請以本留言like/dislike 投票

你向佢提出三個諗法
· 割讓夏威夷俾金仔度假 金正恩家族無限制進入同享用Trump旗下設施
·撤銷聯合國部份制裁
· 核彈瞄準中國

不過特朗普提出三個要求
你是否同意
·輸出北韓女子到美國提供性行為以賺取外匯
·交出並燒毁一半核彈頭
·北韓需要改革

夏威夷唔夠奢華 唔啱金正恩口味

同埋美國一定唔割夏威夷

可唔可以捉習明擇返北韓

金正恩動用了1億美元國庫儲備 購買了Trump旗下設施的會籍

呢個模擬遊戲北韓國庫起始資金 ：100億美元
減去51億（軍備+設施會籍

剩下4,900,000,000

補返目前遊戲狀況

點解

結婚同金仔

金仔性取向正常㗎

你嘅手下同你講 喺俄羅斯訂購嘅兵器已經開始送達

陣間就出正文

簽通告啊

=3/8/2019首爾=

行程即將結束 你與特朗普主持聯合記者會
有傳媒拍攝到 俄羅斯正大量運送兵器到北韓，係唔係真

你親口承認咗呢件事 解釋話要應對支國

說時遲那時快 外交部即刻發出聲明 話唔好火上加油 搬起石頭砸自己隻腳

返到北韓之後 你同你嘅幕僚商討 決定國家如何改革

開放題 10:30截

君主立憲 自己正式登基成為北韓君主
但係議會都係民選

問清楚 日王定泰王 嘅形式？

梗係泰王， 大權都要喺自己手

好丫 但係要一步一步嚟

同美國互設聯絡辦事處先

（正文會加日期 因為呢篇唔係所以冇）

你透過南韓渠道同特朗普煲電話粥 決定喺平壤同LA 互設大使館 (呢個唔係第一個 我啱啱上維基睇先知

通常改革會有強硬派出黎阻擋 例如佢阿叔個啲

=5/8/2019平壤=

你下令農村開始選舉村代表(由下至上改革 最終會實行君主立憲制 類似泰國

我想問吓

你哋會開始發展啲乜嘢

五揀二

1.輕工業
2.重工業
3.農業
4.旅遊業
5.科研業（呢個我驚你哋唔清楚 即係類似加州矽谷咁樣
6可以dislike +下面留低意見 （今次我想狂想啲

Tmr 7:30計數

之後會遇到...

飯都未食飽 點發展啊清

梗係1，3賺外匯 買糧食 爭做出口加工，先再發展重工

3, 4
搵錢有飯食要緊

農+軍工業 中國瓦解後賣武器比各地軍閥

3,4 金仔要和平發展

1,3

無工業點現代化

開放題 10:30截

=10/8/2019平壤=

你決定要發展農業及輕工業

你選擇咗喺平壤南面既黃海北道作為重點城市
加大資源投放 （點解呢段嘢咁似Gina

並且你決定派代表團到___商討採購嘅事

開放題 8:30計數

泰國 買米 順便問埋泰王點做

=13/8/2019bangkok=

你同埋你嘅幕僚開始起程到泰國

買咗米苗同埋與泰王會面 以及與當地廠商接洽業務
資金減少1,000,000美金 並成功取得幾間廠商的業務

就係喺呢個時候 由於啲小粉紅瘋狂喺微博打飛機
瘋狂咁包圍邊境 仲要搶埋嗰啲山寨武器 向對岸北韓士兵掃射 .....（你仲喺泰國

點樣處理

好似屍殺列車咁樣

係邊境放置地雷和駐兵係邊防哨站，狙擊手開槍還擊開槍的小粉紅+ 影相

將習近平嘅相放喺邊境 佢哋一開窗就係對習近平

你下令係邊境放置地雷和駐兵係邊防哨站，狙擊手開槍還擊開槍的小粉紅+ 影相
將習近平嘅相放喺邊境 佢哋一開窗就係對習近平